社评：美军胆敢攻击我岛礁必遭猛烈反击

屌晒你地老味...
打未呀....
邊一邊都好, 出手先啦....